（衝破心理關口）每日任務，路過民賤聯街站屌廢老

衝破心理關口 原來屌人係咁爽
民賤聯專係朝早廢老時聯擺街站，而我又咁啱呢個時間返工
日撚日叫人支持國安法，正一仆街賣港賊
第一次行過屌一句，第二次經過竟然夠膽屌幾句
屌完佢其實我都打哂冷震
但打冷震嘅點係好驚我再咁落去會變成電腦大爆炸阿叔

俾個叻你，我未夠膽好似藍絲咁做到人無恥便無敵成日好想屌但淆底

屌鳩佢地